駝背阿婆簡直係為掃地而生

成班偽善到仆街

睇真d, 果個你老母黎架(笑)

為掃地而生 為掃地而死

定佢呀嫲